\begin{song}{Jag ska festa}
	
%	\original{Bamsevisan}\\
%	\songtext{(skriven på Sångarstriden 1987 i Lund)}

	\original{\citetitle{bamsevisan}}
	
	Jag skall festa, ta det lugnt med spriten.\\
	Ha det roligt utan att va' full.\\
	Inte krypa runt med festeliten.\\
	Ta det sansat för min egen skull.
	
	Först en öl i torra strupen,\\
	efter det så kommer supen,\\
	i med vinet, ner med punschen,\\
	sist en groggbuffé.
	
	Jag är skitfull tötar först av alla,\\
	missar festen, men vad gör väl det.\\
	Blandar hejdlöst öl och gammal filmjölk,\\
	kastar upp på bordsdamen breve'.
	
\end{song}
